小梅話佢細佬要讀大學,問我借錢

借唔借好

邊撚個呀

佢細佬叫小偉

自己諗係咪會過一世既女人
借左就等於無左